rtx2080換game一問

有無巴打成功係NVIDIA 個網換到隻anthem架 我次次打好哂d資料 就彈左個 we'll be back Wesite temporarily closed. 搞左勁耐未整到 求教路

你FE版?
應該跟返間廠拎 我GALAX 2080係GALAX俾CODE我

我係strix rog rtx2080 o8c個張囉

問asus拎

我去asus個網 一禁又轉番去NVIDIA

去asus redeem個code先 再去nvidia experience個ac度揀redeem入code就ok

更正番已經係asus個網到redeem都係唔得

code都無彈比我 就彈左

早幾日買左ASUS 06G 2060 我已經成功拎左CODE
AUSU E-MAIL 比CODE 我的,再去nvidia experience 揀 ANTHEM
你自己睇睇你ASUS 登記個EMAIL

幾時買都得？我11月果時買唔知得唔得